Pour compiler/lancer/tester le projet, lancer le script : ./runProject.sh
Ce script compile et test le programme sur les 4 fichiers de ce repo
A la fin des tests, vous pouvez entrer le nom d'un fichier avec lequel vous souhaitez tester le programme